當年迷麻肥仔 今日位已上

一句「我好興奮！」成噁宅象徵，如今他每天被少女偶像倒貼

不知道酸酸們還記得這位興奮哥嗎？在2011年時，日本團體AKB48人氣成員渡邊麻友來台，當時有位民眾在媒體上真情流露，展現粉絲的高昂熱情，「很興奮，你知道嗎？我．好．興．奮阿～Mayuyu！Mayuyu！」因為當時上鏡頭浮誇的表現，讓不少人印象深刻，也成了網路上近年來代表「宅男」、「肥宅」的象徵。

對此近期就有一名鄉民在PTT上問說，像興奮哥這種網路爆紅的人，會不會看到自己的宅經歷一直被拿來當作素材，就擔心、羞愧得不敢出門了呢？結果沒想到「興奮哥」本人居然跳出來回應了這篇文章：
興奮哥表示，「當時影片是還在念大學的時候，畢業後，我先是到了TENGA代理商（日本成人品牌）工作，然後又到跑到大陸從事貿易業。」

始終對偶像保有狂熱的興奮哥，近年因為日本景氣差加上日圓貶值，所以有多餘時間從事與過去興趣相符的行業，想當然耳當然是日本偶像相關的活動事務啦！興奮哥分享，「進來偶像業界後，才發現原來裡面也有很多阿宅，比大家想像的都還要多，甚至有整個公司（除了會計）都是阿宅的。在阿宅互相提攜之下，個人也受到不少幫助，也透過業界阿宅的牽線認識了不少有頭有臉的人。」

雖然曾經長時間飽受社會嘲笑，但興奮哥也不怕別人提到他以前的影片，「之前的好興奮影片，有時候聊天也會拿出來，日本人看到日本偶像可以聚集這麼多台灣人也感到很驚訝。」

興奮哥提到說台灣社會往往嘲弄大於鼓勵，但他相信只要用心，一定會有機會，並感嘆，「台灣雖然表面上很自由，但對於個人興趣與喜好，不管政論節目還是家庭友人的觀感，這方面就就不是那麼開放；日本雖然社會很拘謹，對於個人喜好卻是不太會插手。」

他最後也提到，其實許多日本藝人對於台灣都非常有興趣，只是出於不了解與觀望所以很少來台灣。台灣網友如果有喜歡的日本偶像，可去他們的推特或者部落格直接留言，日本的偶像幾乎都會看到。「日本人就是相對容易猶豫，需要更多的信心。」

．
．
．
許多鄉民看到興奮哥本人的勵志留言也紛紛表示：

「我好興奮阿～」

「被霸凌肥宅居然圓夢了，太勵志拉～」

「堅持自己夢想，不隨波逐流，屌打一堆人。」

「沒想到當初那個台灣人都覺得好笑的影片，在日本卻很有用。」
．
．
．
看到這邊，胖丁也覺得很勵志阿～遙想起當初看到興奮哥的時候，胖丁當下也覺得反應很誇張，更有不少人拿影片出來笑他，但如今他卻完全不在意。因為在他眼裡，那就是他的夢想，無怨無悔地燃燒青春，做你喜歡做的事情，有甚麼好丟臉的呢？

肥宅

波縮

探肛兄真身

Tenga

探肛

青頭

小妹同你一向好尊重 點解要屈me

你含撚啦 青頭脂肪球

G